周浩鼎揚言若要港獨必先「Over my dead body」 倡設黑名單批鬥教師

人大常委會由今日起一年三日在北京舉行會議，預料將討論及表決「港版國安法」。執業律師、民建聯周浩鼎今在港台《給香港的信》批評大律師公會稱指定法官處理案件會削弱司法獨立和破壞一國兩制，形容公會説法「絕對錯誤」和「有誤導性」，又指過去一年有教師嚴重失德，錯誤引導學生仇警、反中、犯罪，促請教育局採取行動。他揚言若有「毫無道德」的「極端分子」意圖倡香港獨立，必須先「Over my dead body」。

開始驚唔夠左比人鬥

通常批鬥個陣唔會有人認既, 所以我會批左藍絲老師先

轉贈俾佢

dead body就係用黎比人over

個律師牌贊比亞考返黎架？

人哋開始鬥紅唔鬥藍

呢排啲親共派做咩係咁用OMDB呢個term？

佢一撚早係dead body啦，講野前問撚左689未呀！

講咩英文呀？即係你崇洋啦！
你條漢奸走狗賣國賊周浩鼎！

玩到咁撚大阿頂頂
咁只好祝佢燈死自己